有陣時真係唔係想食M記

餐廳一餐飯唔足料連野飲都起碼45蚊
想慳小小錢
M記一個餐加個包都飽撚過一餐飯
仲要只係35蚊
你估我真係咁鐘意食M記咩

但呢排冇咩餐好食，所以頭先食譚仔算

太小肉 唔岩我

餐廳都幾撚仆街 賣到咁撚貴

m記叫開咩餐？

8號加多個豬柳強

我明，條女成日都鬧我點解成日食m記

大佬，每次同你出去食飯都300幾落樓
平時緊係要食24蚊餐幫補

Kfc都嫌貴

kfc成35蚊起跳，窮撚食唔起

平時都係買m記24蚊餐，再用問券apps拎免費新地

唉又食m記啦今日你老尾

桶餐

有個包 有野飲 有薯條 唔夠飽補多個豬柳強
唔似茶記又西面又趕你走 你鐘意玩多半個鐘電話又得

神駒

唐記飯 加個包
譚仔
酒樓燒味飯
波仔

冇了

唐記飯小撚到

m記先正，有得食仲嫌三嫌四

桶餐而家貴到食唔起

因為微信錢包優惠，今日又再食m記

已經係今個星期第三餐

窮極都唔撚用wechat

同女朋友煮下飯仔囉 我同男朋友都係咁又慳啲錢又健康又好味

wechat正正常常一個app有咩得罪你？

支那種confirmed

屌你睇下佢

連登真係好撚正

香港就係因為你呢d人
比支那慢慢侵入緊

食咗好多日珍寶套餐
大家樂米線陣又麻麻

純粹覺得香港落後到仆街咀 咩年代仲要帶住張唔可以入超過1k嘅垃圾卡 仲要用現金增值

珍寶係咪早餐黎？
早餐好多都唔抵食
貴又唔飽

係呀 早餐
板雞粉唔抵 包餐唔抵
珍寶有熱香餅 薯餅 又可以自製豬柳蛋包 分開兩餐食都得呀

一個餐over 30蚊我覺得已經唔抵
以m記個價錢標準黎講
長期駐守24蚊餐

因為我分開食 早餐hot cake薯餅 午餐豬柳蛋包 所以36蚊兩餐ok既

你點袋住個包
聽落又幾撚得wor衰鬼

Btw keep住咁食會唔會好唔夠營養

因為我外賣拎返公司食 薯餅會用紙袋裝 我自製好個包就用紙巾包好放落個紙袋到

公司附近無咩好食

麥雞餐
加11豬柳強

一係就一個魚柳一個豬柳強
屌多個細可樂
細薯條

有無人同我一樣

細可樂同細薯條已經輸左

好多熟食中心都係3字頭大大碟連嘢飲喎

有啲仲有得潷湯

我附近35起跳

有時會去ok叮飯+鴨脾/pizza算

唔屌地產商加租 屌小店貴？

深夜真係冇嘢食 除左m記
又快又方便
我都想食其他嘢 但係邊有咁多鋪頭24小時

買吉野家下午茶，留到晚飯食

x2，btw m記仲有冇$24餐？

24蚊餐

巴打同路人

屌完都要食飯架

你咪撚on9啦出張八達通信用卡咪可以自動增值囉

貴少少但好食嘅話，係唔會屌，問題就係唔撚好食又冇服務又貴